點解呢期又會吹奏翻鄭中基？

明明以前比人屌得好勁 純粹想知

不嬲係高登都比人吹奏 都吹左幾年

因為佢新年個陣開演唱會？

因為佢水準相比起依家啲歌手超哂班

香港藝人黎講都算有返d人性

咸酸菜 ！！
你記閪住啦

咁佢唱歌真係好聽喎

吹乜春野奏

欣賞下分享下就吹奏

Goodest logic

佢唱live真係無得輸
食咁多年煙把聲都仲咁靚

技巧好左 把聲差左